有冇人覺得近排上連登舒服咗？

冇咗隻肥絲嘈住哂

block左好柒耐
block埋右

有啲掛住佢

巴打做咩仲未訓？

睇阿仙奴點輸